冷氣軍事上

大家抗爭甘長時間，都未可以成功原因：
1.不得天時，中國經濟雖因貿易戰同各種施政大白象出現問題，但未走到最差狀況。令大家抗爭事倍功半。
2.不得人和，香港示威雖得外國支持，但不得內地民眾理睬，因內地民眾還未感到經濟衝擊影響生活，亦被高牆困住。亦未有出現影響自身的事件，不會切身理解誰破壞了香港。
3.丟失鄧小平一國兩制方針。高舉一國兩制旗號有幾個好處，外國不反對，中國人接受，撇除港獨，請大家面對事實，香港根本無能力獨立。
4.集中針對破壞一國兩制的人，誰推倒一國兩制，從立新秩序，並非林病，邊個呢大家估下。

吾想再見到小朋友們亂衝，保護好自己，權衡實力，集中對抗。本人發了一個黑社會故事，大家可參考。
最後當然系光復香港，多謝你地。

自推

2

3